原來一間茶餐廳嘅電視係好重要

岩岩自己一個食飯 同枱對面果位呀姨係到睇緊茶記電視播緊嘅cctvb 新聞係到播琴晚沙田示威者係商場入面嘅(暴力行為) 佢就睇到O曬嘴仲要一邊搖頭咁睇 我就睇佢睇到O曬嘴 之後再望望周圍嘅OL 白領人士 佢地都係一副愕然嘅表情

由此可見 cctvb係幾咁毒害一D唔知情嘅無知港豬 令佢地變曬深藍絲

如果可以我真係想一拳打爆部電視

Sorry for 1999

一向

download apps 轉佢台

屋企樓下 由細到大都係now
算中立

港共期待緊死第一個警察或者示威者

嘩

舊登5毛零波微脯都開始出來

不嬲都係，如果唔係駛乜反cctvb, 你見有幾何有人話文匯報要抵制

睇電視同軟件其實一樣
習慣咗睇或者用一啲偏頗嘅資訊，人就會偏頗

大家一齊裝app
出街轉走tvb

push

俾我唔忍

你見到又唔轉佢台？

[香城online]傳令兵的技巧和心得

就快又發夢啦，手足幫手廣傳

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

請記住 今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

其實而家咁多電視都可以裝app，可唔可以整個app係新聞嘅時候轉睇第二個台/播其他野

轉佢台

轉台師

播cctvb既餐廳基本上唔會幫襯

如果喺茶餐廳當然較難，但係如果我哋每個人屋企都裝嘅話，咁大家嘅屋企人都會無咁易藍。

Tvb仆街